老豆老母各自玩，你問我答

答到就答，太私隱應該唔會答

唔問 驚自爆

問都會爆

你老豆老母會唔會一齊搵多個玩3P

兩老幾大

以我所知，冇，不過可能有但我唔知

男55-64，女40-49

老豆老母有無圖

你老母好似雞黎
連登咁多位巴打都上過
仲有咩好問

屌緊你老母，你問我答

利申：喺夢入面

冇

佢老母個西好撚臭
送都唔撚屌
萬人斬 傻雞！